有時覺得鄰國啲文宣都幾精警

一句口號勝過千言萬語

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

Send畀啲三姑六婆睇

乜撚野叫麻雀都點炮

社會主義特色

其實幾正

2.麻将术语，打麻将时打出的牌正好使别人和（胡）牌。(from 百度百科)

帶病回村 不孝子孫

即係我地講既出衝

即係截糊啦

不嬲
不孝子孫

好有中國特色

出統呀

高質

都係長輩圖正啲

講真
佢地人既質素係低
但起碼定左防疫就真係有政策跟住去推

仆佢個街香港根本等爆